一人一個肥婆真實幻想曲

中學果陣格離班有個暗倉大肥婆
但係你永遠搵唔到佢Facebook
因為佢P到d相人地永遠唔認得
咁話說肥婆同A君 一齊番屋企果陣
A君：
肥婆：
：你見唔見到前面個靚仔
見到呀
：之前個男仔問我拎電話
：咁你有冇俾佢呀？
：緊係無啦，我唔係咁隨便架
：......
結論：D肥婆好鍾意ff